一人一首陪你渡過人生低潮既歌

記得自己以前一畢業未適應到新工，日日聽呢首歌都會眼濕濕

還記得有多久未好好哭過嗎
還記得有多久未真心歡笑嗎
為去變一個大人 凡事也裝得很化
人海裡 比賽攀爬

有時唔開心，可能未必想同其他人講，想自己靜靜地一個人聽歌，不如分享下有邊首歌 陪你渡過左人生既低潮

Eason’s life concert 今日

邊緣回望 葉德嫻

過客

Kolor

明信片

Kolor

電光幻影

嬅嬸

lm

出生入死

hocc

同樣

西西弗斯之歌

變幻人生是避無可避 卻沒人可驅使愛別離

希望之花 《鐵血的孤兒》

抬頭吧 黑暗過會是晨曦
懷著樂觀 總有轉機

心之科學

月光有人撈起有人瞧不起

我記得我老豆走之後無耐
小肥出左 負親呢隻歌
我平時唔敢係阿媽面前喊
自己一個人係屋企就一路聽呢隻歌一路係咁喊
當係情緒宣洩既一種

慢慢慢慢咁行返出黎

洗剪吹

孤獨患者

我真佩服我 還能幽默
掉眼淚時 用笑掩過
怕人看破 顧慮好多

越失常既時候表現越要正常

喝采 陳百強

芝麻開門

髒話阿七

半首歌 - Kolor
雲圖 - Kolor

你勸我開心 天天開心 新戀愛隨時光臨

陽光雨 馮㬢妤

陳健安-重生

你在煩惱什麼
魚丁系

座右銘 吳雨霏

盧廣仲 一定要相信自己

假使世界原來不像你預期

牆外之音
黃浩琳

每當變幻時 薰妮

時光返不到最初 我都好明白絲打既感覺，每一段離別都教緊我地要好好珍惜而家身邊有既人

Aimer-Kataomoi

トップをねらえ! 〜Fly High〜

這是人生吧 他講句髒話
然後吸口氣對付它
就算打死了也罷
重要是你打得漂亮嗎
情況難捱到撐不到嗎
盡情狂號兩下
高呼上呀衝呀

Fix you

為執着乾杯 藍奕邦

陳奕迅嘅今日同開不了心

平凡之路

人生可以平凡但唔可以平庸

花花由比人笑無字歌 不停練習

短短幾年已經變成領軍

如果你認命平平凡凡咁過

個結局就會好唔同

點解人生要認輸

唔認輸每個人都可以係花花

唔好信人地講咩 平淡是福

紀錄係用來破 花花就會實力證明

90後一樣可以開到10萬人演唱會

好勵志

假使世界原來不像你預期
你是你本身的傳奇

shall we talk

支那仔

唱歌又關政治咩事？

唔夠香港班娛樂圈藍喎

人地gem一句屌後生既話都無過

Children song 周國賢

絲打遇到值得珍惜既人未

XXXTENTACION- Everybody Dies In Their Nightmares

今日 肯撚定係今日 歌詞滿分 加埋未爛聲eason 冇得輸

讓我留在你身邊 - 陳奕迅

當下就諗到呢首歌,但畀你講咗.

同你一樣, children song

日文歌得唔得

成首歌既歌詞都好有意思

//今天是從今往後的人生的第一日
昨天是至今為止的人生的最後一日

早上醒來 上了從今往後的人生歷史上的首次廁所
也就又踏出了從今往後人生的 歷史上的第一步

睜著惺忪睡眼摺好的棉被和 隔了好久才整理的房間
都是我送給未來的自己的微薄的禮物

在牆壁上寫下誓言和 設了鬧鐘再睡覺
全都是結束了今天的我向明天的自己寫下的挑戰書//

夏令時間 rubberband

鄭中基-有種

老餅歌

驗孕的下晝 My little airport

children song

wake me up when september ends

P.S. I Love You Supper Moment

吳雨霏 - 沒有花收的日子

喝采
每次聽完都充滿力量

Viva la vida

Eason 葡萄成熟時

像個鋼鐵般的男子 我會藏起我所有的心事

麥浚龍首灰

側田 運
有時錯過左未必係壞事 一日未死一日仲有機會再黎過

Coldplay - Fix You

鍾意羅文version多啲

Back number Happy end

at17 the best is yet to come

許廷鏗 重新長大

由mp3聽到Spotify
唉 ...

五月天 人生海海

就算是整個世界 把我拋棄
而至少快樂傷心我自己決定
所以我說 就讓他去
我知道潮落之後一定有潮起 有什麼了不起

同樓主一樣 啱啱出黎做嘢唔習慣 成日工作上遇到不如意事就好down
依家諗返其實好小事 做嘢根本唔洗咁上心

我也曾經想過一了百了

RADWIMPS

默默

糸*

我都係呢首 呢句

我可以被這個世界淘汰，但不可以被世界擊敗 —謝安琪

無須再介意與他走過那段奇妙旅程
陽光繼續照
霋眼雨過天清

PS I love you

Good taste 好鐘意葉德嫻果種有味道，有經歷既聲音

當我和世界不一樣
那就讓我不一樣
堅持對我來說就是以剛克剛

油尖旺金毛玲

新版shall we talk

我第一次聽呢首歌係有個牧師講道介紹
印象好深刻

密封罩 腎

識野

曾經我也想過一了百了（backup版）

Let Us Go Then You And I

Serrini

次次聽到依句「今天甚麼都失去 消失漫天烽煙裏」都眼濕濕

初老

連埋個mv整喊人

我2019年 差不多呢個時候第一次聽呢首歌
我曾經一星期聽差不多100次，被中島美加既聲加吸引住

Juno 櫻吹雪

Juno 彳亍

勇氣100%

時光倒流二十年 eason

Oasis - Wonderwall

原諒一下自己吧
你對自己一向這麼差
帶來了這麼多惡果
要你慢慢消化

Mariah d勵志歌有d underrated

周國腎 - Go With The Flow

而你赤裸裸脫俗如像小孩
想笑就笑 要嗌就嗌

生活幾忙都好，總要抽一啲時間放低面具，做番自己

我個陣初出茅廬返工
日日9點行到鰂魚涌站條長路
次次聽到呢首都忍唔住流咗兩行眼淚

btw仲要係聽we fight like kids live版

周國賢 陽光燦爛的日子

苦瓜

冷雨夜

陳奕迅 我的快樂時代

長路漫漫是如何走過

笑忘書
靈魂相認

用笑代替哭聲

因一個人痛哭哭崩派對舞曲

big bang全部 一有壓力就開黎聽

我都勁中意個句
而至少快樂傷心我自己決定
生活上有好多事我地都控制唔到，但我地可以有得揀用一個咩心境去面對

考公開試個排壓力大到崩潰，日日聽隱形的翅膀

Foo Fighters - Best of You
唔知算唔算冷門

情像雨點 似斷難斷

新版真係好鼓勵到人多啲搵身邊既人傾訴

Children song？

七尺之下
天堂之門
燈芯
意志的勝利

無力挽回

辛苦晒巴打啦
最後個結果自己滿唔滿意呢

yes ar
啱啱飲啤聽緊呢首
喊咗出嚟直頭

最後考到第一志願
但真係覺得讀書好多都係無謂野為考而考，迫自己做啲自己唔想做既野真係好辛苦

珍惜眼前人

巴打係唔係最近都有啲壓力

重新找到你 農夫

你給我聽好 想哭就要笑 其實你知道煩惱會解決煩惱

漆漆黑黑的荒野
孤弧單單上路

捱下去 上帝亦也許沒法攙扶

好心一早放開我 來年歲月更好過

從不知天高與地厚
漸學會很多困憂

腎 - 失散時光

Imperfect
誰可以做到不失一分走過每一天

現實好多都不盡人意
掛住以前無憂無慮嘅自己
好想返去細個唔洗諗現實

komm susser tod

依首歌真係好癲...

怎麼夢境都不再
才發現你在每夜原來未能替代

不再猶豫
壯志驕陽

未來見 Rubberband

我覺得佢詞好柒 完全冇feel
唱腔唔討好 melody 好一般偏差
未試過咁討厭一首歌
一般歌最多咪唔聽 呢首如果有朋友聽我覺得bad taste

榮雨降下Milk &Honey Worship +流堂

陳健安 重生

一切還好
EASON

Robynn and Kendy 無人島

農夫 重新找到你

人生馬拉松

側田 運

我都係喱首

果陣叫蘇打綠

我抑鬱嗰陣都係聽呢首歌

識貨好多時怪自己懶

唔好埋怨人地

花花幾年時間都打殘晒其他所謂老牌歌手

只不過要俾面前輩者

之前仲有首蜉蝣 即使得一日生命
也不低頭 努力掙扎

呢首就囂張d
講打殘左d大牌歌手後
自己改革樂壇新世界
唔要再有口水歌 偶像派

轉身矗立山峰的時候
Say it's a new world (New world)

成個成長都好勵志

當然係萬中無人

商業化唔唱口水歌已經

Lithium - Nirvana

估唔到冇人講教會歌

下雨的夜晚

放晴的夜晚 你的心終於悄悄睡了
讓月光 靜靜蒸發你的眼淚
誰都別問 都別勸你要聰明一點
雨停了 我還在這裡

陪我走過我婆婆過身之後嘅低潮

富士山下

最sad個陣每次出去飲嘢都會喊
連諗起都會喊撚到仆街

要擁有必先懂失去怎接受

陳蕾 當我迷失時聽著的歌&一切是最好的安排
陳健安 重生

失戀既時候都好中意聽呢首

人愈大 要顧慮既野愈黎愈多
巴打唔開心既時候多啲搵fd一齊啤下訴下苦
自己一個屈住屈住會好辛苦

Always look on the bright side of life

點解冇人講 一步一生我係個壞咗嘅人

下一個天亮 - 郭靜

當年中學成日聽
心牆，不藥而癒，我不想忘記你

D.O. - That's okay

Lose yourself - Eminem

許巍 曾經的你

認真，財神到

唔好笑我，果時差人好多錢，日日聽重建人生

終わりなき旅 Mr.children

沉默是金

Soler 海嘯

Trash band-希望你回來

答應我不必再對自己苛責
因為你早已經是最棒的人

Eason捉住個男仔對手陪佢睇蝴蝶同埋個男仔流馬尿果下

The best is yet to come - at17

喝采

幾首啦

當我在迷失時聽的歌
Wake me up-Avicii (好有正能量）

我有個夢想... ...

Luna - 望月

你好不好，好虐心

開不了心 陳奕迅

一想起再累也是要做人
我的思緒便繃緊
誰又要大家比我還擔心
胡亂地鼓勵人

RubberBand - 逆流之歌

モリナオヤ - 夕空の紙飛行機

找對的人

咩來架。。。
我就聽have it all

風箏 濕鳩moment
初中個陣成日聽 低潮個陣會日日loop
越聽越撚頹

初初出黎做野畀啲呀姐玩 都係咁聽

甚麼都沒有

呢個post就咁睇d歌名已經鼻酸
人生問題就 你在煩惱什麼 - 蘇打綠
感情既話就係 幸福額度 - 蘇打綠

洪真英 Cheer up
K&B 荷光
幸運是我

壯志驕陽

beach house- last ride

Bon Jovi - It’s my life

無心害你 …講真架！！
令我返工對住d仆街更加硬淨同勇敢

Oh I've seen trouble more than any man should bear
But I've seen enough joy, I've had more than my share
And I'm still not done, I'm only halfway there
I'm a million miles ahead of where I'm from
But there's still another million miles to come

聽完就充滿力量，更加確信自己行嘅路係正確

爸打最後點樣係財困既情況走出黎

佢地點玩你

Sad個陣聽到青峰把聲確實會好warm

請不要對我說Sorry

感覺上絲打返工既人事上都幾煩

GReeeeN - 刹那

日做18小時做足7日
節食縮食幾年

希望你回來
Trash

係..返工返到搞革命咁 開會開到開戰咁
利申:已QUIT

後來 - 劉若英

我們都不是無辜的

順流逆流 - 徐小鳳
活著便精彩 - beyond
喝采 - 陳百強

利申：90後

The nights
Without you

Avicii never die

陳健安 告別的藝術

林宥嘉 - 飛

粒粒皆辛苦

《卜卜卜》 小塵埃

落花流水

Rubberband 小涼伴

髒話阿七
聽完就一句屌你老母頂硬上！

識嘢好耐之前中學都會聽

月球上的人

嗰排每日坐電車都聽
「長路橫街都可通處遊走」
「沿岸涼風吹開這扇藍窗」
好有代入感
令人心情放鬆返少少

春秋
我的天

Rubberband 低湖uplifting 三寶
一早地下鐵 小涼拌 阿波羅
早期生活化嘅歌唔開心聽都幾放鬆

蔡健雅 - 進化論

懂得永恆 得要我們
進化成更好的人

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午四時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：晚上八時至凌晨一時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

睇黎巴打心入面有一個令你好深刻既人

我 遺憾抱緊你未夠 時候到了不可擁有
我也知要鬆手 卻捨不得你走

我 承諾過的會做到 望你遠方都看得到
不必擔心 我定能安好
從今以後努力做人 耐心等到 終點的那刻 再擁抱

此生最愛我嘅屋企人離開咗
用咗兩年先行番出嚟
依家決定做最愛自己嘅果個人

腎仔

不來也不去

回到中學的暑假
獨身的理由
憂傷的嫖客
MLA

失戀聽真係可以幫到好多
有一段時間失戀後係完全冇晒目標
唔開心到日日唔想食嘢
一靜就會喊
返到公司又會間中行去後樓梯喊
日日返工放工聽呢幾首叫做有返啲安慰

難敵這紛擾世態 為理想或求生在捱

終於了解自由
怎麼了
學不會

明年今日
後來
這是最後一次

我日日都聽幾次，呢首真係好似支強心針咁

Linkin Park既 Numb
好慶幸係我中學差d抑鬱既時候遇到呢隊band
拯救左我

勁好聽

班友搶iPhone個陣就唔記得政治架喇

Linkin Park - The Messenger

Eason 天公地道

numb
change

路途上已沒有那位他給你共勉

真 聽每聽一次都眼紅紅

迷失藝術

高山低谷
黑擇明
六月飛霜

Easy 天台飛人 聽完心情放鬆哂

Snow Patrol既Run
第一次失戀聽足全日

每次聽都

終於好天氣都好正
唔開心聽真係會開心返少少，特別係段solo
不過只限呢幾分鐘

My love
田馥甄

後來的我們

Don't look back in anger

睇live成個畫面好豐富，好感動

失戀太少
開不了心

Smile face

越在乎的人 越小心安撫 反而連一個吻也留不住

夠鐘-周柏豪

不開心就找eason 吃藥吃到不會恨

開不了心真係好撚正

Back to December

勞力是無止境（陀飛輪）-陳奕迅

隔離 jace chan
一定要聽佢同林家謙合唱嗰個版本

天造之才
皆有其用
振翅高飛
無須在夢中

幸福之歌

黑擇明

On top of the world

陳僖儀

Children song